###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---

# 郭文貴先生視頻的文字版轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)**5月8日郭先生GTV直播连线战友文信**

**[!\[\](https://3.bp.blogspot.com/-HKr8kNZrNao/XrgM_jaef0I/AAAAAAAAAgQ/JUQM0_lMfWoHgTVXN1LNB-yCL5y7ENywACK4BGAYYCw/s400/20200508.png)](http://3.bp.blogspot.com/-HKr8kNZrNao/XrgM_jaef0I/AAAAAAAAAgQ/JUQM0_lMfWoHgTVXN1LNB-yCL5y7ENywACK4BGAYYCw/s1600/20200508.png)**





战友之家听写组



郭文贵先生:抱歉抱歉抱歉，非常的不舒服.昨天到现在啊，我非常不舒服，抱歉抱歉啊!

文信先生:您总对我们战友说抱歉，我们自己也有点承受不起。我们应该说的是对您说谢谢，真心的多谢七哥，真的真的没有您的出现，我们就没有战友。我们找了这么些年，找的就是您这样的，我不能说太大了，就是英雄，您是为我们全中国的人民在打流氓，我的口头禅就是说，我站在英雄好汉的后面我给英雄好汉倒一碗水而已，谢谢七哥，真的谢谢！

郭文贵先生:非常荣幸今天跟文信连线，首先非常的抱歉，昨天到现在占用了你很多时间却没连好，另外一个，这劳斯莱斯都来了，全归文信啊，开玩笑。我昨天才知道我们现在的G币在关闭之前我们有六亿金币在APP里面，吓死我了。如果要不关掉的话你想想多可怕，现在是600万美元，400万还是600万?600万好像是，这个太吓人了，400万600万我忘了，反正是将近5、6亿的金币，太可怕了，那么今天咱们已经停止收金币了。但是大家你看到都在给文信打赏金币，意味着什么，这是真爱，不是战友拿着金币搂着不动了，而且是还给他打赏，两台劳斯莱斯，一台劳斯莱斯是3600吧，两个已经是7000了，三台了,这7000多了，你的已经现在，这未来就是真的你可以买一台车了已经，你可以买一台车了，这不是开玩笑，不是开玩笑。你看这金币，你看这哗哗的你看看，这是金山银山。啥是战友?文信这个时候你能看到不放弃;不抛弃;不忘记;还有无我，你看战友的金币。首先道歉了，然后现在请文信开始，谢谢!

文信先生:首先是对咱们文贵先生表示崇高的敬意，我是自从2017年年末11月份左右，从油管上看到了文贵先生的直播，然后我就是一发不可收拾，当时的心情也怎么样呢?就是说我当时看郭德纲相声的时候，他说了一句话我就非常的激动，他说的今天晚上说一个电视台不让说的，我就有点心情激动。结果当时看了文贵先生出来一说王岐山，中国共产党，当时我不认为是灭共，我认为这是一个反共人士，我就拍手叫好，本来我是坐着看，我一下拍手就站起来看了，我老婆还说你干嘛呢，还激动。我说这个人敢骂共产党，当然我们家的也是骂好多年共产党了，从我爷爷，我大伯，我爸那就一直骂共产党，我们家的祖坟是…，几百年了是多少年，甚至更早在天津市东丽区被共产党已经拔了。咱们不是说有彻底仇恨什么的，就说这个党组织真的是太邪恶！七哥您说历朝历代的官府有说把你平民百姓的祖坟扒了，它征用的吗?没有其它只有中国共产党，也许我是孤陋寡闻，但是我是这么认为的。七哥当时一出现我真是天天看天天看，后来路德出来，我又天天看路德的节目，然后路德又给我发了一个小板手，一直就是说别说是坚持，根本就是我的喜好和我的信仰，谈不到坚持，就是一直走到今天。所以说对七哥别说是敬仰，您是舍弃了家人的安全，员工，公司的资产到了国外爆料，然后我们就是天天看天天看，然后就是、你就是说，你整个就是说，我们的一种信仰和寄托消灭这个中国共产党。

郭文贵先生：哇！ LadyMay。

文信先生：谢谢！谢谢！谢谢！

郭文贵先生：这谁打的，这谁打的LadyMay？这是。

文信先生：我一会得回放，我看一下，我一定要谢谢人家，记住人家。

郭文贵先生：三台劳斯莱斯、四台劳斯莱斯，一台LadyMay.哇塞！这金币。

文信先生：谢谢金币、谢谢金币，我这有点激动，说这不激动是不可能的。这是、这是近距离跟七哥接触而且这也是我这个，一个草根人生的一个怎么说呢！今天也是个重大意义。谢谢七哥！谢谢七哥！

郭文贵先生：你说呀，你不是要问我问题连线嘛！你忘了你干啥了,你忘了你的角色了。你这草根咋当的呀！谁跟谁，你是主持啊！

文信先生：我之前有一个，确实有一个问题来的，但是这个问题有点太老了，我想回背一下。

郭文贵先生：老的问题最好你别问，你问一些大家感兴趣的问题，好吧！

文信先生：好，那我就问一下现在的一个问题，也是最直接也是我的组员、想直接问的问题。比方说草根小哥呀！我的组员啊！说的咱们天天打击这个欺民贼，问问七哥，这个欺民贼是、将来是什么命运，是、有没有什么法律、法规要制裁他们。这个问题是我灭贼小组还有这个，我的直播的组员们就最关心的，因为他们也在天天跟着我灭欺民贼嘛！谢谢七哥。

郭文贵先生：谢谢啦！今天你的开头用了大概是8分钟，文信你看着没有，你的讲话占了8分钟，这就是你要未来你跟，哎！这大飞机来了。这飞机16888金币。哇噻！这、这可买台车了。你这个以后主持的时候，你不能一开头你就直接还没问问题，你就聊了8分钟。你要到FOX电视台，你直接就被炒掉了，你知道吗？文信。

文信先生：好的，好的。

郭文贵先生：开玩笑啊！我想、我想回答你第一个问题。关于欺民贼的下场，无非就是两个。第一个这些人百分之百的都会在他的所在国，什么澳大利亚呀！新西兰呐！还有这个美国呀！一定完。哇！这玫瑰花太好了，都是送给文信的，不是送给我的啊！我知道这是女的送的。

文信先生：谢谢！谢谢！

郭文贵先生：这个、啊！又来劳斯莱斯了，5台劳斯莱斯了。哇！这个所有的这些人一定会受到法律制裁。没有一个国家，我告诉你像庄烈宏他说的这些话，像他干的那些事儿。像这个黄河边、黄河大便的那个混蛋，还有像什么这个曾宏，还有这个Inty，你的、你的曾经的哥们的Inty。

文信先生：不是。

郭文贵先生：你跟他同车共枕，同车共行的Inty，一定会受到法律。像郭宝胜、夏业良一样，就像熊宪民，熊宪民说过一句话，他说的心里话。他天天睡不着觉，惶恐不安。他有儿子在美国，你知道吗？他有儿子在美国，他把这钱放他儿子那里。像这个韦石，他把钱是放在北卡罗来纳州他的女儿那，他家人那，他弟弟那。

这些非法的财富，以牺牲战友和中国民族爱好自由人士的安全为代价，包括熊宪民做假政庇等等。假牧师这些人，包括那个Bob<br>Fu,傅希秋，所有这些人，他一定会。你记住我今天说的话，我们一个都不会放过，我们一个都不会放过，让他这辈子只干一件事。他只能一生中要么在法院过，要么在监狱里过，他不会有第三个地方。你记住我今天的话，要么在法庭上过，要么在监狱里过，一个都不跟他拉倒。

他们头两天还幻想着把案子给他撤销，他没想到该撤的撤，不该撤的就不撤。你像有些识时务者为俊杰的，站在了我们爆料革命这一方的，你比如夏业良头一段时间，专门找人，一个我们中间朋友，一个教授给我打电话，说能不能求文贵把我这个案子给撤了，我说先让他先挺支持爆料革命，夏业良,可以这十万美金不要，但你先站出来道歉，我可能考虑、可能考虑。

他说他把他老婆已经接出来了，现在过得生不如死。然后能不能把这10万美元给免了，我说可以呀！先支持爆料革命，我可以考虑.然后他也没有，还来骗我来了,怎么可能!

我告诉你文信所有战友们，所有任何骂我们战友的包括侮辱我们爆料革命的一个都不会放过，不是在法庭就是在监狱不会有第三条路，谢谢！

文信先生：好的好的七哥，这个解释呢就是比较简单明了，相信这战友们听了也是非常的这个满意.然后那个第二个问题呢，我是想问一下什么呢，现在这个在这个中共要是已经就是被这个消灭在即了啊，已经被推翻了马上就要被推翻了，然后呢在这个中共病毒的这个事件的情况下呢，咱们的新中国成立了然后那么咱们这个新中国的这个产业链，或者就是说怎么样能够，什么当然金融我不懂啊，怎么样能够这个国家怎么能够重新，咱们建立这个自己的这个家园，从经济上从这个生产力上，当然那粮食上我是之前那个您是说了一些，然后这国际救援物资啊什么的，我想从这个这个中国怎么能够再次的把家园建立起来，然后怎么能够以后再跟那个国际社会有这么一个对接，也不是说的无缝对接，就是一个最起码有一个对接，跟这个世界的怎么有一个一个怎么正确的友好的一个连接方式，谢谢，谢谢七哥！

郭文贵先生：你的问题能记住的人我估计世界上只有郭文贵了，你的问题太长了文信呀，以后问问题真不能这么问啊，问问题不可以，事实上这个问题太大了，哪那么具体呀。这个你问的问题很大，那我一句话两句话说不清楚，这个根本问题呀，这中国未来就是我一直说的正道主义，中国人要想没有共产党的新中国以后第一个要有信仰。一个没有信仰的民族啊这个跟这个咱们这个动物世界或者说就我们对面的这个山林里边这个野生动物没有任何两样的。

因为你没有信仰就没有底限，道德是人就是人和狗和畜生的分别，中国人连道德都没了，这就是很可怕的，先建立这就是为啥中国教育重要，信仰和道德法治，你这个人和动物的不同不就有法治有规矩吗有行为标准吗？是不是，这是根本的差距吗，这些东西的先建，你不建的话没有的；另外一个跟国际的关系，你知道现在中国人你老是觉得我十四亿人，就像当年的奥巴马总统说，怎么看待中国现在，他说就像一个过得好好的一个大家庭世界，哇又一LadyMay，你赢了仨LadyMay了六台劳斯莱斯了，当一个大屋子里边过的好好的，突然来了一个大猩猩他也不管你怎么着，往那一坐它想干啥就干啥，这叫不遵守规则。就是这个世界上也有规则，个人要有道德，这是一个根本。

那么跟国际的关系如何相处？当你觉得你块儿大的时候你也得遵守一个规则，那就是中国人要成为世界上受尊敬的、有信仰的、有法治的，还更重要的一个要尊重国际秩序和世界共处的这么样的一个民族才可信。

所以说建立好一个没有共产党的新中国必须在这几个方面，信仰、道德、法治、国际关系、民族、国家、人民形象的建设。我们海外多少中国人啊，如果中国人给戴这个标签是制造病毒要杀死全世界，或者都是骗子或者都是永远像那极端民族主义者，人家班农在Warroom已经说了，最大的种族主义者就是共产党，共产党对待自己的人民连猫狗不如，而且最瞧不起的就是中国老百姓，不给他们的孩子不给他们起码的尊重。这是一个常识。

所以说建设新中国绝非一朝一日。没有共产党的新中国我可以告诉大家，到那个时候你们会发现我们所失去的，我们所面临的困难都是你今天脑子连想都没想过的而且是巨大的。不管是帅哥还是美女还是老人还是孩子，昨天有一位这个战友的母亲，战友给我说他把他母亲接到了这个某个国家，他母亲来了以后天天骂美国，后来就让他母亲听爆料革命，听了爆料革命老人家开始最后拿着耳机子睡觉前她就听，最后是彻底认清共产党不行了。她的爸爸妈妈也都被共产党给残害死的，她的先生也是，她的孩子把她接过来，现在完全支持爆料革命。所以我告诉他说，你记住实现喜马拉雅以后，你带着你老娘来，我单腿跪地，我到外面去接去。

为什么我要这么说？一个老年人被共产党洗了一辈子的脑，自己的父母都被共产党弄死了，自己的先生也被弄死了，孩子把她接到国外的时候，她还在骂美国人，还替党说话呢。然后她自己还能醒过来，她能找到一个人的一个正常的位置，最后面对真相，支持爆料革命，坚决支持灭共，这样的老人家她人生是完美的。我失去过，我堕落过，我迷失过，可我又重塑了我自己。牛，伟大了，那么多少中国人能做到这一点？

唉，你刚才问的问题，这是我们可能面临最大的问题，多少无知的人啊，这些人一说：哎呀！这个怎么样，怎么样，一切都是否定。可是很多人就没有能力告诉他，你告诉我，你否定爆料革命的时候，除了爆料革命，我还能选择什么？共产党？假共产党？腐败共产党？你还能选什么党，你告诉我？然后选择那些披着宗教外衣的一帮假和尚骗子。绝大多数的中国场合成了一帮逃窜犯，流氓犯，劳改犯，以及地痞混的敛财骗钱的地方，你不觉得中国的宗教场所已经到了很可怕。我走访过无数的山，我到了山庙，和尚，道观，我看完以后太可怕了，谁恶谁能占住一个庙。谁跟当官的好，谁能占一个庙？谁能欺骗更多的钱，谁能霸占更多的女人，这是什么天下这是！中国人心不重新建，人们的规则不重新建，没有了共产党的新中国更可怕。我回答完了，谢谢，文信！

文信先生：我个人是这样认为的，这个文贵先生的出现，然后这个我们战友当然跟着这个文贵先生发起的这个爆料革命推翻了这个中共之后，我个人的想法是文贵先生他的这个魅力和信仰，亦会影响到新中国的方方面面。

首先我们这个战友呢就跟着七哥学做人的最基本的这一些信仰和这个礼仪，这是我们中国人必须要恢复的。因为七哥总说：你看这个脸，总是板板的，我们要学会微笑和自信，赞美对方，这是首先的。

然后呢，我想是七哥会影响到全中国的方方面面，尤其这个宗教界。当然我对宗教也有一定的信仰，但是我谈是谈不好的，我不能具体的谈。另外我要问一个问题：也是我们现在工作的问题啊，我跟我的直播小组在推广这个氯喹，目前在疫苗没有出来的时候，氯喹还是能救人的。当然了，这个问题好像不像是个问题了。我可以问这个问题吗？这个氯喹能暂时救人命，它是排在第一位吗？

郭文贵先生：你想问我氯喹到底管不管用，还是别的意思？

文信先生：应该没有比氯喹更好的药物了吧？七哥。

郭文贵先生：那完全是错误的，氯喹到目前为止很多人传说啊，这个说他是这个关键的一种药，我现在我觉得大家我们不能去否定去，这咱没有能力，也没有资格否定。但是我个人现在跟很多国家政府部门的合作，据我所知，有很多很特别的办法，我在这儿不能随便的说，因为要负责任的这个。

另外一个呢，我觉得大家现在要对这个药有个清醒的认识，现在我们有很多这样的药，很多战友向我要这个药，我们现在这个香港和台湾有大量的这个药。但是现在一个都不让你寄，你一打开包，一个不让你寄，这是一个。

我们在美国往欧洲寄也不行，也就是寄就是个问题，所以很多战友要药，但是寄不了。但是同时也说明一个问题，这个药并没有完全得到所有的官方认可。你不要真的乱吃，我强烈建议你们推羟氯喹的时候，你们一定要注明你们不是医生，你推荐的时候不要让乱吃。我们很多战友说给老人吃了，我说你疯了。这个羟氯喹如果没有医疗界的证明，你吃了这种副作用是可能比这个冠状病毒还可怕，我们不能这样的无知啊。另外一个，共产党只要说的药你一个都不要碰，绝对不管用，而且要你的命的。

另外你看到马云，我推出的视频，他不戴口罩，旁边有服务员戴口罩，他在这块到处晃荡。那马云是万亿身家，是共产党的绝对代言人，他一定有什么办法知道了不戴口罩我怎么能不被传染，传染上我如何能治病，他绝对不是吃的羟氯喹，我可以告诉你，他绝对不会吃的羟氯喹，一定有另外几种药，我希望这些药能尽快的公布出来。

另外一个大家可以拥有做备份，但愿大家都不要摊上。可以羟氯喹阿奇霉素，但不要提前吃，而且我也建议你们不要老在节目里讲，好像给大家一个误解，有病吃羟氯喹就好，肯定不要染上病。染上病现在我可以告诉你没爱情，没未来，没有朋友认识你，没有工作，你去哪里都是比什么都受歧视，会无数个机构场都会来限定你。（铃声响起）我的会议时间到了。绝对不允许冠状病毒复还者，复愈者去参与这事情，这是很可怕的，请文信。

文信先生：好的，好的，七哥，这个问题的好像是有点——，我问的——，抱歉，抱歉。我下一个问题就是说那个您就是说从这个年轻的时候从20几岁然后就捐了一台摩托车被共产党给你抓进监狱去了，然后呢就是认识了之后认识了一些高人啊。我简单的说，先叙述一下，最后那您就是建了河南裕达，然后再之后什么盘古，你是这期间您已经就是给您打造了一个首先是一个经济上的一个强人了，但是后来那您把您自己又给打造了一个就是一个灭共者的一个巨人，这些个都是您按部就班的这么设计在轨道上进行的，还是说，怎么说呢？还是说就是说，虽然说有这么一个发心，一个大的发心想灭共，但是说那又有神助和您一个坚定的信仰，就是说一步一步的就是到了一个今天形成了一个真正意义上的一个灭共者，而且您这个灭共者整个地球上是一个唯一前无来者后面也没有第2位，我们这是举目共睹的，谢谢七哥。

郭文贵先生：你的问题是什么？你得问我。

文信先生：我的问题就是说现在您这个——，爆料革命出来。

郭文贵先生：出来做生意是有计划的？还是没计划的？还是啥意思？你的问题是我有计划还是没计划的？

文信先生：你是有计划的还是没计划的？

郭文贵先生：OK，好，明白，谢谢。

文信先生：你的计划是常人不能达到的？

郭文贵先生：好，我明白了文信，谢谢，你问的问题很好。首先一点我想跟文信你分享的是什么呢？在清丰看守所之前，我非常清楚，我当时做生意是让我爹我娘能有钱买酱油买盐，是吧？早晚有顿肉吃，不要老捡肉脂蜡吃，有点油吃，这是最根本的。

后来是在89年，我不是20岁，我是89年，真实出生应该是1970年，19岁的时候，这个89进去。那个之前我家里边，我的哥哥被当地的官员给打的，几个人攮了很多刀，上百刀差点灭门，当地的所谓的官二代欺负，官家后人。后来我父亲你也知道是被打成右派的，腿打断，这种仇恨他不是说，在我很小时就已经发生了。那么当我父母穷人穷困的时候，我是很早的，七，八岁的时候我就卖过糖葫芦，串糖葫芦，八，九岁的时候我就卖过冰棍，冰糕，冰糕，冰糕，冰糕，冰糕了，卖过冰棍，就想家里太穷了。

后来你知道我在89年的时候我已经结婚了我都俩孩子了，一儿一女，又遇到了（视频有停顿），我当时卖掉了摩托车也好，我当时是倒卖摩托车还有汽车，我做生意就是为了让家人过的更好。那个时候就已经恨共产党了这是毋庸置疑的，因为那时候我父亲我母亲我家人的经历太惨了，那个恨呐找不着表达方式，后来有了89.64，哇！一下就爆发出来了，所以义无反顾的把摩托车卖掉了就捐进去了。那么后来在看守所的时候那就很清晰了就灭共、民主、法治、中国所有的原因，我家人灾难、困苦、的这种原因。

坚决灭共从那以后就是有计划了，非常有计划，出来以后就是首先让自己，要把家人、孩子、父母在世的时候要把老人送走要把孩子养大，这是个人的起码吧？父母在不远行，儿女小你要尽责任。然后积累实力经济、人脉，包括锻造塑造自己让自己强大，了解更多的关于政治、经济、中国历史、中国现状的一些信息，多交朋友，这都是有计划的。当然你没有钱是什么都别扯，一个没有钱没有经济实力的人说你想干啥实际上在今天这个世界几乎是幻想，几乎是幻想！那么这都是在计划之中的。所以说没有打造这个词儿你这个词儿用的非常不好，没有打造，你的信仰和理想和你的（视频有停顿）是打造不出来的。像我这样想要灭共想要报仇、保命、保财、甚至我当时很清楚的知道共产党必须消灭！

消灭共产党靠什么？我的信仰，我要确定我的信仰，我要首先把我自己培养成自己内心世界真正的在知识领域在各方面都能确实跟我追求的信仰能配的上也就是重塑自我，重塑自我！

这是一个过程到最后就是更加相信是天意，包括现在我跟你连线什么的我觉得都是天意的安排。昨天没有连成今天不就连成了吗？不放弃，不抛弃，那不就连成了吗？所有绝大多数人昨天晚上没连成今天就不跟文信连了，去跟另外一个人连，我说不可以，我很难受，我今天拿着电话我跟我的团队说最多的——我无法接受这个事实。你们让我一晚上跟文信没连上我很丢人，我不能答应文信的事情我做不到！我做不到我很难受！我不能跳过文信去干别的事。我今天早上刚刚跟华盛顿开会，华盛顿昨天一整天的会今天还一整天的会都是重大事件，但是这件事我不能忘，我要跟文信联系，就刚才我说，你看我嗓子都哑了我之前还含着药……

文信先生：喝口水喝口水七哥！

郭文贵先生：我说我必须要实现我的诺言，任何一件小事我都做不到我怎么可能做大事呢？行为方式和你的道德和你对待事情对待人的方式决定了你一个人的结果，谢谢文信。

文信先生：好的，首先先谢谢你七哥啊！就是说您的这个行为方式当然是受到我们的尊重，就是说您对每一位就是说呢，我的形容不对啊口才有限，就是最草根的战友就拿我文信来讲吧，对吧？您也是用一天的时间还在惦记着这个事还在那个……刚才我在跟您连线之前呢我正在那个穿着个小裤衩光着膀子，正在看路德社当小扳手呢，然后我突然间就听到“文信，连线！”哇！我第一下蹦起来……（视频停顿）

感谢非常感谢啊，这是谁？没看见，文虎小哥，文虎大哥啊谢谢，谢谢，非常感谢小郑州是吧？好的，谢谢金币！谢谢诸位的支持啊！谢谢谢谢！非常感谢！今天也是对我一个……（视频结束）